2000-2030 身．醫．管, 星期日 奇妙電視77台

2000-2030 身．醫．管, 星期日 奇妙電視77台